最近，小妹個SP話中意左我。。。威脅我會話俾我條仔聽

話會同佢講清楚。。。但我根本唔想。我愛既係我男朋友
個SP 而家威脅我三日內我唔講就佢自己搵我條仔講數。。。。

係呀

最愛個男朋友，但係有sp
畀帽佢戴咪即係唔撚愛佢
收皮喇

你知咁多野咩 死宅男

換我做sp, 包保唔報串

臭雞

大家都係男人怕乜野

你個SP可以要脅你當你性玩具咁屌 開唔開心

喂娘子呀 同牛魔王一齊出黎睇臭雞

唔要脅都可以當佢性玩具咁玩

抵死

換sp搵我啦 我一定唔會同你男朋友講

係呀 我中意俾人玩強姦

你個樣咁柒 不了

你一叫，大把巴打出現你鐘意玩千人斬都得

唔玩多P 好撚嘔心

又愛又要做sp 食屎啦 分手放過條仔啦

Gay

你個sp咁威脅你其實都唔係鐘意你啦
你又背住男友搵sp
其實你同男友關係都一般
咁其實你係咪周圍玩人結果搞出事

一時貪玩

請善用起底功能